其實「銅你展」仲搞唔搞架？

無晒行動post？

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

搞定唔搞都通知聲呀

我就唔推啦 係搞就手足自己推上去

推

聽都無聽過

Ok 咁唔好搞

集中星期六日攪應該會易攪d

乜嚟